(台測)鬼船 死神凶盒 恐怖遊輪 忌日快樂

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
有OKRU睇

1.安東妮雅葛莎號，是1954年在熱拿亞船塢建造的巨型遊輪，裝潢設備卻極盡奢華，被喻為人類史上第一座海上皇宮。這艘海上宮殿的保險由倫敦的羅氏保險公司所承保，並於1962年5月21日在拉布拉多半島海岸外失蹤。 非常奇怪的是，它並沒有發出求救信號或跟任何船隻通話，它就這樣憑空消失得無影無蹤。從那一天起，世上每一名打撈船長以及每一位乘客的親人都在尋找它，希望『安東妮雅葛莎號』並沒有沉船。 四十年的時間很快過去，『安東妮雅葛莎號』失蹤疑雲也在人們的記憶中漸漸變得模糊...

2.高中生嘉兒（祖兒京治 飾）一直活喺媽媽自殺嘅陰影之下，喺學校又遭受欺凌，生活十分不順。有日佢偶爾發現，爸爸（賴恩菲臘 飾）從垃圾堆中執返嚟嘅音樂盒可以幫佢實現7個願望，於是半信半疑嘅佢對住盒子許願。點知願望竟然一一成真，金錢、人緣、愛情……要乜有乜

3.潔西（梅麗莎·喬治飾）是一個單身母親，有一個患有自閉症的兒子湯米。她的朋友格雷格（麥可·多爾曼飾）邀請她周末一起乘「三角洲號」遊艇出海遊玩，同行的還有海瑟（艾瑪·朗飾）、薩莉（雷切爾·卡爾帕尼飾）、唐尼（亨利·尼克森飾）、維克多（利亞姆·海莫斯沃斯飾）。出海不久，潔西內心始終籠罩著一股不祥預感，正當大夥沉浸在歡樂的派對氣氛時，埋伏潔西腦海的擔憂竟然成真…原本萬里無雲的好天氣驟轉成狂風暴雨，遊艇也在驚滔駭浪的摧殘下翻覆。遇難的眾人只好登上一艘航行經過的郵輪尋求協助。但是，登船後，潔西卻對郵輪上的一切感到似曾相識，一行人也開始接二連三地目睹地獄般的殘虐景象，甚至遭遇蒙面殺人狂的追殺，一連串超乎常理的神祕事件，逐步將眾人推往萬劫不復的恐怖輪迴中…

4.故事描述女大生崔莉·吉曼在過生日的當天遭人謀殺，且也因此陷入時間循環而不斷地重新回到那令人恐懼的一天，這使崔莉決定利用這現象來找出殺死自己的兇手

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野